有時見d fd跳pt跳到4 5 60k真係好易心理唔平衡

io station officer 教書
又有錢又有權
成班senior都要聽佢新仔做野
d 5 60歲員佐級
俾個2x歲officer級
點返轉頭
錢
唔撚洗講
你死慳死抵
唔及人又玩車又盛
走去炒股
一兩個浪跌幾毫
嚇到鼻哥窿冇肉
為個幾百幾千日㩒夜㩒個app
跳pt個d
一日就揾千幾2000
30蚊買滙豐
而家4x
根本股票你本金要有返依d level
蝕哂歸零都唔肉赤既level
至有意義
根本好多野
贏就贏哂
輸就輸哂
冇中間
好撚無奈又可以點

上進去考lo